石鏡泉在20日既節目已暗示，好驚21號會出事

聽開rthk，呢條撚樣在7月20日9am rthk1 投資新世代
不斷講話好擔心21號會出事
喺街度唔方便搵link 各位可上rthk個網重溫

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」